又話寒冷天氣？又熱又焗好難頂呀

大交合又fake

條街好濕好臭

好耐冇落過街

大交合dllm 出糧比你整到個天咁濕熱做乜9

要返工，我都唔想

係喎屌，諗住有得涼下
交咁多電費都無得涼

著多左衫而家好似焗親

屋企同公司門口啲走廊濕撚到呢濕9 天氣真難頂

垃圾天氣

屌佢上年仲要得一個8號 公價都起碼3日打風落雨假啦 真係我做好過佢做

誠哥都退咗休啦，放多日八號唔使死掛

大交合你班友仔係咪home office緊呀
出街望下啦屌

極懷疑大交合班友係屋企home office然後求其填個number落去溫度表

好潮濕，
頭先出走買夠一星期的餸，
熱到成個人臭左

臭

孖煙通夠哂

天文台預計明日最低12度 最高22度
屌你老味講撚哂啦

Super

屌好撚熱 想開冷氣

熱死

super

臭街

前幾個禮拜凍到包到成隻糉咁
今日就熱到全日著兩件
天文台又呃9我